\section{Datenbank und Modularität}
\begin{frame}{Datenbank}
	\makebox[0pt][l]{%
		\raisebox{-\totalheight}[0pt][0pt]{
			\hspace{8cm}
			\includegraphics[height=2cm]{Sections/DatabaseModularity/firebase.png}
		}}
	    
    \begin{itemize}
        \itemsep4mm
        \item Fragen in Cloud-Datenbank
            \begin{itemize}
                \item Google Firestore
            \end{itemize}
        \item Kostenlos bis zu 1GiB
            \begin{itemize}
                \item Erweiterbar nach Bedarf
            \end{itemize}
    \end{itemize}

    \pause{}
    \vspace{1em}
    \includegraphics[height=4cm]{Sections/DatabaseModularity/Firebase_Console_0.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Modularität}
    \begin{itemize}
        \itemsep4mm
        \item Unabhängig von Spiel-Installation
            \begin{itemize}
                \item Neue Fragen ohne Download verfügbar
            \end{itemize}
        \item Fragen/Antworten von anderen Spielen nutzbar
    \end{itemize}
\end{frame}
